讀左13年VTC，你問我答

4年中四至中七邱子文

3年青衣大學 hd

2年polyu top up

2年polyu master

2年polyu 真．pHD

我就黎做到VTC 主席了

hd讀到上PhD, 巴打唔簡單

咩野科？

Poly係VTC旗下

SHTM

坐咗幾年？

Pt master?

干你娘黃尸狗李向荣

Speed

點解咁鍾情於VTC？

歡迎討論

讀完ive唔讀poly對唔對得住地球呀？
Member of VTC group

.

31有無機會讀到U，有無最短路線。

育才三十載 高飛創未來
香港鯨魚大學

有
Ive

thank you
budget預幾多，同幾耐到。

$1000000
一個月

得唔得閒黎邱子文切磋武藝？

出國讀好過啦
樓主應該有家底

出國讀書冇得食本地mk妹